cute到核爆

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

屌過 一般貨色

邊個

屌埋我得唔得

izone 姜惠元

應該幾難駕馭

盲鳩降飯

點解係難駕馭

又玩嘢?

仆街 個樣太似我同學
完全j唔落手

野馬

有冇你同學ig

低調靚女嚟

蝦翁都負皮

j你同學咪得囉

好想同佢%%

下原來係夏榮
認都認唔出

就係唔想j佢..

這麼醜的妞

y

Prosopagnosia?

璉登仔真係好難服侍

屌你面盲咪面盲lo
仲要整個咁難嘅詞

真係屌唔落
完全唔想玩jer仔

美妍定夏榮黎

溫緊書

我幫你玩

我嚟

又呃撚含

hj ok?

2Q？

ok im good at play jer jai

牙冊讀心理學?

nono

濱州都損

好一般喎利哥

咁都一般。。

cute到想啜佢嘴仔

姐姐 我想入你個系

蝦翁真是世界第一

你個名

電單車

夏榮bb

事情峰迴路轉改咗三次名

蝦翁真係好撚正

冇Irene?

起我底大把irene post